我完成Oversea Top Up (1年制)後，有無可能入讀本港大學的中文系？

大家好，我如果讀完Asso (ABA Marketing)，然後讀Oversea Top-Up Degree (Marketing) (1 年制)，在1年內讀完本課程，就有冇機會報讀中大中文系文學碩士？

Btw: 我喺2019 Dser，中英文Level 2，讀Asso Year 1，Ielts 7.5，GPA 僅2.6，有2科C，冇科拎A。

驚你入到出唔到黎
利申：9up

Why are you afraid of my failure?

MA 應該肯報就入到

可以
讀到香港中文大學專業進修學院

I love Chinese Literature. However,I am not excellent at Chinese Language because I obtained a Level 2 in DSE.

英文lv2, ielts7.5？

冇。
Second Degree入返暴大都有機會

報讀本學部「文學碩士」課程之申請人，除須符合本校研究院規定之入學資格外，並須持有認可大學之學士學位，主修或選修中國語言、中國文學或其他有關學科。

Actually, My English teacher predicted me that I would obtain a Level 3 at my DSE English exam. Unfortunately, I got a Level 2 at DSE only. I am studying very hard for a half year. My English Language has improved significantly.

但係你呢段嘢我仍然覺得4都俾多你

我都好好奇

grammar有錯
利申我都係level 2想學野

自膠

好奇一問 邊間top up有一年制？